曼迷舉行投票 決定今季英誰屬

曼聯有資格決定?

曼迷有

好勁

3. 搵窿捐，下季睇情況再上水。

入面有個利迷係到放狗

投咗1

曼聯自己可以決定到曼城生死？？？

講到有得揀咁

認真
實力上55波 仲有主場優勢
其實要羸實羸到

般尼李城白禮頓球迷會開post都未輪到佢地啦

講到夠打咁

根本係反曼扮曼迷投票
你唔信都無計

笑話Page

依個第二個page嚟

即係曼聯d page個個都咁搞笑

一班pc仔決定邊個做警務處處長

你張d page換成球迷成件事會好好多